摩佬真係差少少就成條曼聯龍骨拆晒..................

諗起都恐怖

馬斯亞差D拎去換派利是
普巴差D逼到佢返祖記
又買埋全能到仆街
高普真係全英超罪人

自己唔學新戰術又賴三賴 睇下之後仲有冇大球會請佢

話佢爭氣不如話佢搞事扮廢踢走麼佬

條廢老搵堆茅去札個盾黎死守

最好笑睇住加利仔呢個所謂名宿
係咁支持曼聯
難怪教華倫教到咁
真係唔識波

支持摩佬教

希望老豆快啲翻國米再比班球迷屌到變過街老鼠

有班on9仔成日9up話普巴hea踢 好心無睇波就吠少陣啦

印象流

如果唔係鳩普玩爛咗件玩具
普巴1月肯定遞紙走人
馬仔亦會1月/夏季走人
hehe,馬達,ddg 3個都唔續約

全靠鳩普救曼聊一命

吓，hea守都唔算hea踢？

利申 無否定佢進攻方面嘅天份

高普搞到依家費格遜半出山做顧問
蘇斯同費蘭奉命返曼聯教

畀曼聯回血

曼狗係咪應該起返個高普銅像

普巴而家踢得好同差都俾佢地入嫁啦
迷摩on撚鳩嫁

唉

蘇蛇好彩有摩蛇Football Heritage先咁勁咋

當初唔應該炒費倫

送3分比同市朋友 再出力打殘高普

你呢啲摩迷死忠仲係咁執迷不悟，不過事實擺在眼前，摩狗走左之後的確未輸過，如果摩狗仲喺度 鳩守90分鐘博12碼，最後可能輸鳩埋既場面一定隔兩場一劑